支那銀行《工銀亞洲》文匯報刊登撐警制裁暴徒廣告

支那銀行絕對須要制裁

出賣香港人銀行

推

推行動post pls

____________________________________________

請各位善用不推文回覆

除左行動/資訊/戰術討論/文宣post外，一律用不推文回覆

謝謝各兄弟

得果兩間就係度叫Citi 同hsbc出先再講啦

跟中銀出，垃撚圾
媚共都要抄